究竟男人咸濕啲定係女人咸濕啲？

近排成日都見到好多女人紅杏出牆、派帽既post
相反男人就少好多
究竟女人天生係咪真係咁淫

天生係男人肉便器 無分你我

有冇絲打入黎講下女性對做愛既需求係咪真係好大

晚晚臨訓前都想俾男朋友砌番2獲
無得扑野果晚 個心總係心思思
會趁佢訓左 隔硬騎佢

Gay

互有攻守

咸濕唔只係得對做愛有需求吧

你係絲？
咁仲對咩有需求？

認真學術post冇人理？

性需要吧~

淫到

男朋友將你哩隻豬進化成點？

咸濕同賤婦係兩回事

咁點建佢地成日都咁賤

部份女人天生水性楊花,價值觀差劣,唔重視感情,無道德,無得解

點解男人少咁多既？

ask the jesus

認真post冇人理

推

唔只連登
高登都係喎

點解要比較？

on9 post

樓主又話學術post 有絲你就話人淫又話人雞又話人gay

認真 呢排好撚多fd俾人帽
好想屌鳩啲女

學術post嘛

冇話人係雞

啲女派帽係咩原因？
生理需求定係其他原因

而家D女以為自己鑲金嘅 我唔係話佢地個閪 係整個人 佢地覺得自己條仔配唔起自己or 自己值得更好 所以咪跟第二個走囉

利申 巴

當有一個女人出軌時，就會有另一個男人偷食

除非........THIS

耶撚

男人多數去叫雞
你睇下D 叫雞post大把

應該差唔多
識好多表面純，但係好淫既女
一搞就濕

多女派帽唔一定係因為咸濕喎
多數都係為口才/錢財
應該男既先比較會因為性而出軌？

回正題
每日一得閒就係度FF點俾男朋友屌最正

我覺得男同女都咸濕
只不過男人咸濕大家覺得好正常
但女人咸濕就會比人話淫婦 公廁 雞之類
所以佢地通常淫在骨子裏

醒既女人派帽多數收埋
爆左出來個d係蠢姐

你偷食對家就一定係偷食?用下個腦先講野啦

女人天生係咪真係咁鍾意比插

會唔會係你自己一商情願地覺得呢?

我覺得唔一定既
所以咪問下囉
我又唔係女人

女人會濕啲

笑撚死

好似了鼻屎咁
有人鐘意出街都成隻手指塞曬入去起勢咁了
有人會係屋企含蓄咁了
其實都係差唔多